尼日尼亞記者同尼日尼亞王子騙案一樣咁on9

用一個唔熟悉既地方出身既身分去呃人係慣常手法

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

但真係會有一堆兒登仔會信同推

尼日尼亞球王iwobi